[警黑合作]香港市民生命已受威脅 即日起擺工擺課

如題
希望有大台睇到會出聲支持

推

我當1萬警去左中環
1萬警放假
仲有1萬警去左邊?

聽日實有藉口話大量警力部署喺中環，導致今日人手不足，推個責任落遊行人士身上